[突發] 繼兩年前經濟科名師大戰一役 Cliff Yeung再度向燈塔欣師及其黨羽開戰

Cliff yeung世一

Cliff世一

呢d名師有冇實戰過

冇既話我想蕭生唔好？

理論派9吹大會

直線抽擊喎

咁YY A-level 全A 點都算有料嘅

四個傻仔去旅行

所有科都a?理論同做好大分別喎

壓力都唔同啦

恩師咪有 話咩年年都派條team落場考 但其實我覺得唔代表到啲乜
通常個時間線係 考前個撚個喺到吹奏佢 考完個個話tip中無死打曬飛機咁 放榜消失曬 再問佢哋覺得補佢點樣 都無回音

留句五大訴求 2邊都停戰啦
一講表態就唔會嘈交

好似係中文中化中史
佢去考就實全5**嘅

經濟科神棍
Cliff幾時屌9六月娘撐黑警

唔係講考試真係股票市場砌呀

精彩
不過欣師將簡單複雜化係真嘅
同埋有時候文筆有如尼馬插花，太花巧，冇乜實際用途

人生5**就得啦

中文啲答案我跟YY
點知學校老師當我錯
有無人退學自修dse入u?

#241 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區